個YouTuber pkj去左拍廣告

難道佢要做曾樂彤2.0

痴線西

樣衰到仆街 格又臭

有冇link

係mytv個app睇睇下劇彈出黎廣告

格臭兼冇腦
抄畫抄outfit
乜都淨係識抄人

好多都去咗 Tina都有

有時呢個世界真係唔撚公平 幾多人辛苦創作 日做夜做都發唔到達 呢條八婆就食正當年youtube條水 呃到成班靚妹鐘意 咁就上左位十萬十萬咁賺

關曾樂彤乜事 咪攻擊佢啦

第一眼望個樣以為係欣宜

邊撚個尼

依家d所謂YouTuber 好似冇乜付出過努力就上到位又大把sponsor 廣告片 呢個人仲要不斷抄人野假到乜咁都咁多錢賺